發覺好多沉迷動漫&電玩既人思想都好偏激

尤其是果堆用動漫相做頭像既人

唔夠支那狗偏激
又斬細路手腳做乞依
一講到支那
五毛又會比呢個post潛水

戰神渣古已經係一個好例子

下？
成隻人係度都叫潛水？
諗唔到點幫支那狗駁就用呢招轉移話題
狗即係狗

社會最低層
又俾人排擠慣
係憤怒啲

皮已正